連續兩日book室內排球場都比班阿婆違規屈機

是咁的

有經驗既巴打應該知，雖然全世界連網上都係7點開波，但康文署個垃圾server頭5分鐘都係會死咗，之後load到都冇哂場，所以要book一定親身去體育館排隊。

話說小弟連埋個fd要連續兩日幫球隊book場，我地分頭行事，各自去最近自己屋企既體育館。 琴日我諗住6點15分去到體育館實冇死啦，點知一去到已經有5個人坐係度排緊

我一見到頭4個都擔櫈仔已經灰9, 但都冇計唯有照排。

6點45分，體育館開門比我地入去排隊，佢地其中一個做負責人，即刻去counter攞一疊book場紙行去第二邊寫野。只見佢係個綠色環保袋拎咗幾張身分證出黎ready, 只仔細睇，屌你老母全部hard copy黎 我心諗，吓咁都得？雖然你得一個人排隊，我當你幫埋其餘兩個人book，大佬你手上點睇都唔只3張身分證啦，仲要全部都影印本，唔通小弟book場經驗少唔識野？

7點正，開波
康文署條友開始做野，逐一收曬d book場紙幫我地出哂飛先收錢。我比完飛之後，個counter職員同我講，呢日得番上晝11-12同埋夜晚9-10咋喎
我屌，排得咁辛苦，target既下晝竟然一個鐘都book唔到，唯有照要夜晚果粒鐘
之後行開一邊等，見到排我後面個阿叔仲屈機，一拎就拎咗一串入好哂膠袋既ID hard copy出黎，我數過，果度前後加埋最少有10張，又book到嫁喎lol

最後我見個阿婆阿叔都拎住兩串飛走，我就得一個鐘dnlm

到今朝，多個fd幫手，依然係分頭行事。
我個fd 6點20分就排第一，我6點15分就一樣係排第6 屌你老母一去到又係一模一樣既情境，exact7ly又係同一班人，相都費事再貼

今次我諗到方法，就係即係搭車轉場去搵我個fd, 比埋張身分證佢一齊book 當然為咗保險，我自己都排埋隊尾，排第6

7點鐘，又開波
我個fd一行埋去counter, 個職員就話：｢你一個人淨係可以用一張身分證book咋喎。｣跟住我即係行埋去，話我地識既所以一齊book, 本來個職員都諗住ok照比，但後面d人就即係話：｢唔係呀，佢遲黎ga！排番後面啦！｣
OK fine, 既然呢度咁守規矩咁我跟 排我前面果兩夫婦就同我傾，話通常佢地見咁既情況都會叫條友再排過，除非係一齊黎。我就話我見其他體育館d阿婆連hard copy都得喎，仲要好早就排定隊，搞到我特登轉場黎 點知佢兩日即刻話：｢我地特登係果邊轉場黎ga｣

傾多兩句先知，原來班阿婆阿叔3點鐘已經會開始排，而且一個人拎住幾多hard copy應該係違規，只係果邊d康文署d仆街職員照處理

最後，連埋我個排第一既fd, 3個加埋都只係book到3個鐘

睇到呢度，巴打們覺得我應唔應該寫信去康文署告班友？

自推

應該

3點

告9埋個職員佢

支持樓主

應該
都on9架

好後悔冇即場diu9佢地，早知影埋相做證據

要啦屌！當場開佢波，拍定情況，問佢點解得，最重要係問佢咩名咩編號（如有），然後問佢要唔要問經理咁做得唔得？佢話得就叫經理出黎，如果條經理話得，就問佢要唔要問下先！如果佢串柒柒就申訴專員公署啦！

報埋icac 有冇得諗

廢老

dont on9

東張西望應該會好快跟進

唔係咁都唔爆鳩佢呀，mark底佢咩名打上康文處投訴啦

應該
可以去申訴專員公署

搵申訴專員公署

屌班垃圾廢老 唔死都無用

而家買黃牛好先進 有內應幫你改埋場紙做你名

吿職員行為失當

搞大佢啦

開名啦

呢個問題好撚耐喇 廢老

告啦，啲妹下妹下成撚日霸住啲場

班呀婆拎紙炒

拍片1823

告鳩佢公職人員行為失當啦

同意 而家根本on9 真正打波既都打唔到

班老野大把時間訓, 幾點起身都得

告

懷疑有人收受利益以權謀私應該要報老廉

屌你老母 就係比呢班撚樣炒貴曬d場

支持樓主告鳩佢地

其實你寫得個post 來，封信都寫好左啦，不如下次直接寫信

有撚用咩
你最緊要寫去東張西望
Make some noise , and their boss will diu them ga la

今日先知?

以為你比人活力扣殺

打1823先啦

早知俾個官你做呀,.講就兇狠
而家鳩up 有咩意義

香港都係炒炒賣賣呃飯食

乜原來有啲咁嘅事 快啲派吳幸美去訪問班廢老

即場拍片屌鳩佢啦
又要上黎嘈

支持樓主

Between我識你，好耐無見啦

告佢地
Btw rthk之前做過講呢個情況嘅劇集一月廿八日晚上播 有shiga同dear Jane 個主音

聽日order已滿 辛苦大家～

代客排隊🚶🚶🚶
👉 成功book場後即pay(匯豐/恆生/中銀)
👉 籃球場$180/job,
👉 足球大型$220小型$200/job
👉 早上7點前於體育館排隊

拍片影相
瘋狂投訴
乜柒有少少關係既部門都去投訴
最好連啲乜柒推廣運動委員會都去投訴埋

唔好去1832，1823都佢俾返佢地內部答你，上申訴專員就係第班人查佢地

再去多次，拍片之後1823加申訴專員

羽毛撚成日book一個就ko哂想book籃/排嘅人士

支持巴打

支持告

你寫信政府實hea鳩你 直接比料email去蘋果日報等佢地去放蛇搞大件事啦

推

你拍到片睇到佢地拎好多copy同身分證影印本,

再加職員處理果時就話姐, 宜家係得張相真係投訴都冇用

不嬲班梅梅下都會咁樣買哂d熱門時間…

報icac有幾on9呢

推上媒體啦 毒果白粉cctv度度講下 我撐你

邊個場？

原來班仆街hard copy 都比人 book
唔怪得成日book 唔到
拍片報icac 啦屌

唔係應該係一定

寫俾申訴專員有用過上報

幫埋icac

推到班廢老仆街

巴打, 要搞大佢..
好嬲呢 d 寄生蟲...
一年交咁多稅, book 個場都無.
重要俾佢地賺錢...

投訴啦
公務員最怕呢D

有冇gopro影鳩佢

依樣問題好似持續左好耐
之前星期五檔案定唔知咩節目個D都講過
迫你地用貴價幫襯D呀叔買佢場

我識你

其實點解你唔當面同職員投訴？

推到仆街

場飛都有得炒 真係仆街黎

有撚用咩counter個CA，嘈個體育館經理都係廢

嘈到區域經理就啱喇

蘋果好耐之前放過蛇啦

聽人講
點解你哋book唔到喺因爲啲羽毛球啲團體用曬bot用rush 個server
所以搞到網上book 唔到

另外樓主你呢啲排隊買一日有成80-100蚊收，所以好多晨運啊婆排完隊買完飛之後去飲茶

所以點解啲羽毛球一堂咁貴 成兩三百一個鐘分分鐘就喺啲教練同啲球會買場之後啲佣計計埋埋都差唔多去左4分之1

康文署班人收左黑
夠料就拉人

用copy唔係証件應該都唔俾架喎

唔係有黑社會背後操作咩

係
根本錯曬
有啲地方三四個運動場 好on9

呢啲政府嘢學雲海咁

東方好似好鍾意報政府啲野

仲有草地足球場 俾d 業餘league 霸撚晒

認真, 一定要投訴, 可以1823 之後抽一日時間再去裝佢地彈弓, 如果見到仲係咁可以即場投訴

－面之詞,有 內應外合係 你自己想出來的

報警話有人管有他人身分證

頭先發夢有人叫樓主，報警話有人持有偽造身分證

可憐，幫手推

當場屌啦戇撚鳩
道理係你嗰邊 屌鳩職員同啊婆驚乜

佢哋book場有咩用？
賣個時間出去有錢收？

Btw啲妹下妹下就係好得閒有咩著數就去邊
之前啲濕鳩晚會派免費飛 9點派 啲妹下妹下凌晨4點就去排 一條友攞左十幾次
做緊政府部門

賓妹都有個

ICAC

黃牛嘛

難得樓主講得出黎

緊係搞撚大佢

咩d啊公啊婆會打排球架

支持搞大佢

垃圾樓主 又唔貼相 又唔敢屌班仆街

搞大佢 報警啦
使用他人身分證係犯法

個職員一定收左錢

自己裝個tell me@1823 app去投訴左先
跟住再叫你自己區個區議員再幫你去投訴
申訴專員工署就通常要你俾多d證據先會理

推上報啦 之前想打個波都覺得難
香港地乜都有得炒

唔該你快d 告

真心要搞大佢喎咁搞法仲得掂

玩大佢

拍片，send去投訴
cc俾各大傳媒

btw

唔知大家知唔知

原來團體係可以早幾個月開始申請定場地 .

個人邊夠玩呀大佬

第一, 由你進場BOOK既時候要拎住手機錄影
第二, 由果班廢老以至果班職員都要逐個影大頭, 職員就一定要影到佢個名牌
第三, 先報蘋果後報申訴專員公署

夠薑咪搞個連登團, 要去黑警度註冊團體

報警都得啦 叫差佬黎搜班廢老身睇下點解釋堆身份證

告鳩佢啦

唔怪得咁難book

用針孔攝影機，班仆街一定話唔俾錄影

呢個問題有好耐
只係一直無人發大講
體育館D人都唔係個個同佢地打籠統
我個邊有D夠惡既會執正，雖然大部分都仆街
不過其實個制度好on9
網上book老奉要等到7:10或更後先入到
出面book根本無得同班妹下妹下鬥，佢地係勁撚早

告鳩佢啦 有時想打個波都唔得

屌佢老母，應該實名制，拎場個時要本人去無得轉名，其間都要book場本人在場，防止炒飛

報料比報紙佬/ cctvb比佢地黎查

有廢老份必須搞大佢

仲有做護照 有係有d撚樣日日去排
之後收幾舊水一個人
5點幾去排先排到 我屌你老母咩

報蘋果、東方、申訴專員
必要時報埋廉記

呢個好似不嬲都有做

樓主記得公開職員名同相

就係呢D仆街搞到我地平時無得做運動

九成收左教練錢

香港地做運動要做到咁好撚可悲

你果日即時話報icac 應該會驚到佢仆街

支持！

報icac話懷疑有人收利益

等icac 查一查先啦

申請專員幫到你

屌佢老母 搞大佢啦 廢老用HARD COPY都book得
唔知康民署職員係咪收左人錢呢

啲廢老似住人地嫌麻煩唔屌佢就得寸進尺，好噁心

公家野都可以咁

我樓下個體育館好彩無乜妹下妹下喺度排 又唔會用幾張身份證一齊book
不過有一次bk場5點鐘去到 我前面就無人但係個門口就有幾個袋掛左喺度
我影低左相之後就繼續排啦 過多半個鐘就有個呀嬸企喺我前面
咁我都算啦反正我見佢其實一路都喺隔離個公園行下行下 同埋排第2應該都bk到場
點撚知排到6點半一個應該係佢老公嘅人又突然間企喺我前面 過多幾分鐘個staff開門嗰陣問我地邊個排第2我就話係我 (咁真係我呀嘛屌！)
跟住個呀嬸就開始屌鳩我話我打尖又呢又路 我拎張相show出黎比個staff睇佢喺度話 "我都幫唔到你嫁喎你地自己搞掂佢啦"
好彩小弟我嘈交功力都唔差嘈到呀嬸彈下彈下 隔離用機bk嘅後生仔喺度陰陰咀笑鳩佢 (幫下口啦仆街)
最後佢老豆頂唔順都係比返個第2我 最後大家都bk到場 咁咪幾好

屌而家擺明唔係本人book都冇問題, 佢拎埋一堆身分證copy去都book到

6點15到都太遲喇 5點前到就差唔多

申訴專員幫到你

只要佢一出報告，呢班人就會收皮

唔撚怪得之睇極都無位 我地一個月先book到一次咁制，btw樓主邊間體育館？

我下星期內會做野，要d時間準備，等我搞掂佢

btw冇愛睇肉管

豚門

你講個實名制不嬲係度, 個問題就係樓主講個館既職員唔跟規矩黎做搞到好唔公平

拍片之後去審計處投訴搞大佢囉
唔大比班廢老繼續賺黑心錢

支持

唔怪得永遠book唔到場 想打下波都唔得
屌 啲廢老真係禍國殃民

告撚死佢地啦

搵日得閒同你去玩下 係咪要朝早6點先見到依啲野

香港人想打個波都咁辛苦

幫推

其實好似好多年前已經有人提出過呢個問題
但係之後發展係點就唔記得左
不過康文就應該只會hea鳩你
話會指示返員工唔好咁做之類
所以收到康文回覆之後最好去信埋申訴專員

支持去信
咁樣公平咩

呢樣真係要屌好耐
求推上報

屌佢老味永遠卜唔到

屌
果堆妹下妹下求其起樓下玩咪算鳩數囉
學乜撚野人book場打波啫
阻撚住晒

一定係收哂錢代排或或者自己已經係炒場右

傻啦,佢地book左個d有幾多真係會自己用個場地丫
9成都係拎來炒場紙賺錢架啦,香港呢個風氣真係好on9,乜都炒一餐
炒場狗死老母

炒場狗

屯門表示4個場長期冇位

個畫面幾好笑

你聽日再去排一次, 睇前面D人攞多過一張身份証登記, 就開電話錄影, 再行埋去理論.

鍵盤戰士mode 上

唔關老人家事，全部都係無牌教練book來教學用，人地揾食用，跟足程序的，只怪政府唔識打擊

團體不嬲都可以 但人地係持續book同多數regular有堂

政府hea狗+廢老

呢個情況其實都己經好耐
一直都係咁撚柒
就算有埋上網預約都係咁濕鳩
政府做嘢

Push

177 (1A) 任何人無合法權限或合理辯解，而使用或保管或管有他人身分證或根據本條例發出而屬於他人的其他文件，即屬犯罪─(a) 循公訴程序定罪後，可處第6級罰款及監禁10年；及
(b) 循簡易程序定罪後，可處第5級罰款及監禁2年。 (由1989年第56號第4條增補。由1996年第25號法律公告修訂)

足球場取消執雞， 但係班boom場集團揾晒身分證去簽場
dklm

push

推，支持樓主，呢d行為真係好仆街

Diu 點投訴 我都投

樓主直接當場屌佢啦 有理怕咩

佢改完例都係一鳩樣,難book到

屌拿星 支持樓主去投訴
班廢老成疊copy咁拎出黎book

報埋ICAC啦

啲廢老都就釘蓋做運動黎做咩

報警啦， quote條例俾黑警睇

搞大佢

6點15分鐘先去排你不如咪排好過🌝
至少4點鐘你先可以頭4位
有d會通宵添
利申：長期落去排隊

成疊copy 咁誇張，影到相俾apple 實上報

唔關老人家事？

得既可唔可以影埋買黃牛既人？得登去影埋證明唔係班妹下妹下自用係攞黎炒。
搞得個炒手就搞撚埋個買家，畢竟都係有需求先，源頭都搞埋睇佢點做生意。

樓主想屌嘅應該啲人用一大炸身分證
不過唔係每個人一次可以有兩次機會，之後要重新排過嘅咩
實際樓主好似冇咩損害

btw book排球場本身搶手，樓主0615先落本身都冇咩希望啦

班成垃圾阿婆搞到真心想book場打波既人打唔到
食屎狗

我記得好似副本黎

係，要重新排過，所以有一堆身份證都唔大影響

告啦
就係呢班仆街搞到我地冇場打波

指低片有證有據先好d

唔係點解d私league搞到成行成市
依家要book室內場打波真係難過登天

呢個情況根本出現好耐...
支持巴打推上報

7點或之前黎到都睇到戲肉

問題係d職員願意幫佢地處理好哂所有request先到下個，到我果陣已經冇乜場好book

你意思係話佢地入完哂佢地啲資料先，先再入你果個，搞到你次序小左?
拿我唔清楚實際情況，不過一般book慣又book大量時地嘅人一般會比哂資料佢地，職員會入定哂，不過係按佢地重新排過嘅次序處理2個之後嘅request,簡單啲嚟講佢地就算處理左先都唔會影響你嘅requst 當然啦我講嘅係一般情況，唔知職員會唔會打龍通，不過呢種情況又少見因為佢地都有另一位職員睇到實

開地址，下次幫我落去寫埋個名比我，幫你隊過申訴專員

支持樓主寫信投訴佢地

我都好想寫信去緩慢呢個風氣
屌你老母，睇演唱會又要比黃牛搶，
依家book個場練波打波又要同班賺濕鳩錢嘅人爭

樓主我撐你

但記住要小心 同埋攞足料先

應尻該

你咪再早d囉
你唔夠人早又要屌鬼
咁冇得講架喎

人地犯罪你又唔port人
咁邊個幫你呢？

同康文署投訴？依家個問題係康文署都唔撚理你幫埋班妹下妹下
無錯佢地3點鐘就喺度排有啲喺度訓埋 但係一個人拎幾個身份證book咁係咪叫公平呀
同申訴專員投訴？依家咪投囉柒碌

一定要告！
個班人應該收左錢幫人排隊，而有機會職員可能有份！

比埋料報紙佬最好！ 上面大野彩你有命，有報紙報佢地先做野！

拉撚哂康文署班人啦
屌你老母 野又唔撚識做

已經唔係今時今日先有既事 好多教練都會比錢叫d廢老book 有陣時朝早起身打7-9既時候都已經見到d廢老成本薄咁抽d hard copy出黎book場
搞到平日想打下波都要早7日book

拍鳩佢地片就啱架喇

告喇，成日炒場屌佢老母

屌佢老母衣家乜鳩野運動嘅場都係攞黎炒
垃圾香港

香港人乜撚野都有得炒
支持樓主做野

1823/申訴專員

公職人員行為失當？告 ICAC

巴打我同你講 十個康文署職員有九個都腦裝屎
係佢地心目中所謂服務大眾就係服侍個班仆街冇撚用既死廢老
有時想租個場黎做學界比賽都唔得
原因就係因為會有人投訴
而投訴既個一班人我相信大家都心中有數
就係個班死廢老阻撚住我地年輕人發展體育

建議樓主親身去多次然後偷拍及錄音然後將所有有關租康文署場地既資料send去東張西望
令到更多人知道康文署既做事手法去滿足一少部分人既要求而要我地年輕人放棄租用場地既機會！

咪睇小，可能有利益架

去多次錄底個過程 port到佢賴屎

連登組隊出動去玩下

支持收黃牛狗皮

PUSH

妹下妹下都有份炒
最好全部死清光

香港特有無恥職業

申訴啦，政府野最怕申訴，講堅既

推到班廢老仆街為止

網上有人話可以代book場炒貴幾百蚊

幫推，我之前都報串過，DKLM！
舉報行動一定要齊心，一齊做（唔係講句"告9佢"就算），唔係永遠無可能解決

你再去多次收集證據咪得…

比班廢老搞到我平時要5點去排隊

點解唔可以調番轉諗

宜家點

雖然上網至少要7:05 - 7:10先load到
但點解現場book會快過曬上網

星期四朝早去

加油，聽日day off 諗緊朝早6點去book排球場好冇，唔知有冇場

推推推

唔可以比班廢老食哂啲場

搞到啲打波既人冇得打或者要食炒價

推呀

上網睇完，十日內所有時段都冇場，有既都係啲閪時間，想打個波都唔得 講緊屯門4個體育館

推一推，唔好沉

路過唔該幫手推下

想光復返啲體育館

g持,唔多講

樓主上水睇你表演

仲未做野????

樓主話星期四會做野

樓主自己淆底唔做野都起碼開係邊間場館
等我地一人一email去投訴都好

樓主係咪去友愛book??

算啦 有左好耐
利申：羽毛球教練 都係比錢請人book

咁平時打波既人唔係打波咩 咪膠

樓主一早開左話係屯門友愛體育館，唔追po既我話埋比你聽啦
至於其他體育館係點我就唔知啦，我上網睇就屯門4個體育館都冇場，如果真係比人book哂打波咁我冇野講喇

比錢邊個book

1

2

3

屌垃撚圾告撚死佢老味屌撚死啲廢老

屌你，拍片，一路影囇佢有好多hard copy 同時康文處職員處理緊

樓主上水未呀

使唔使整埋關愛球場

算你老母 你驚自己無場無生意做咋？

緊係告鳩佢啦,做壞曬規矩,
次次比賽book場果d老人家都係咁撚樣

屌你老母，特登login 做第一個留言屌柒你
明知唔啱既野都可以講到無野咁？
教練教練，為左搵錢就可以助長歪風？

明明可以自己book，係都要比錢人地幫你book，助長炒風

推呀推

Book開都知，羽毛球每人每日最多兩節，佢book唔到咪無生意做囉，所以咪要搵人book囉，唔知佢搵bot 定搵廢老啦，不過D所謂教練用政府場黎搵水都係元凶之一

想問邊個場

上網book都係有身份證number同出生日期就得
我覺得有copy有得book都有d道理
但每個人每次排隊一定只可以book兩個鍾
要再book就再排過隊

友愛

問題係上網個server實塞到至少7:10先入到
到時已經俾d排隊黨book曬

上網book就算可以入id都要逐次入
但排隊黨一次過掃一疊

依家去友愛睇下有咩場可以book先

咪係，最撚嬲係啲廢老book黎係炒唔係自己打，自己打既話我理得佢book十幾個鐘姐

3點咁撚癲 妹妹下真係玩撚晒

如果係book 黎自用我冇野講，但係book 黎炒，迫人買貴飛就

1823

有時炒都唔係問題
好多d老人家新年幫人換新銀紙 收返廿蚊車馬費
但炒場係炒貴幾倍 而且咁多炒家搵場都搵死人

屌你老味，唔怪得次次想打波都無場，我仲以為真係咁撚多人打羽毛球
Btw 屯門4個體育館都好難book

香港地 柒到想book個場做運動
都要6點起身 重要比班仆街廢老拎d場去炒

點解個問題存在咁耐都未解決到

支持屌鳩班炒飛狗

樓主又話做野做撚左去邊呀，禮拜4喇

而事實係真係有一大堆人打緊羽毛球，但係唔係經正常程序黎買場

想打波要早十日親身仲要5點開始排隊book場，仲要唔知會唔會排第2，3都比人book哂，都幾可悲

唔知樓主做緊咩呢

唔知樓主今日有咩行動呢

樓主快啲上水喇

有人買先可悲，成班有手有腳唔識自己book,係到助長緊個炒風

推一推

拍片 告尻佢

班友就係包起哂d場 你一係同佢買 一係唔好打

所以最好就唔好同佢地買，寧願冇得打都唔同佢地買，但係就好撚多人同幫炒飛狗買飛，咁佢地點會停

屌應該政府出手 但最後乜都要市民自己做
難得放日假想去打波 比佢地拎曬去炒
（重點係依到 時間唔多 實有人會硬食炒價 約一班人出來打波難道太高 佢地一定寧願比多幾十蚊打得成）

6點就要去排隊已經on9 場地嚴重不足

d廢中廢老係咁撚樣
慘在d職員都係廢老
有次去做gym想做5pm到6pm
我就4點45分到
見到前面有5個c9廢老排隊唔知報乜柒
算我睇下電話排隊
去到5點3條隊都無撚郁過
點先知個5個撚屌識得
係度填表諗報咩活動
我咪行去前面同班撚屌同職員講唔好意思可唔可以收一收我錢先 因為都係10秒既事
屌你老母班廢中西撚哂面 屌鳩我打尖 你企係度填表傾計阻撚柒住哂我都未撚出聲 做gym個度已經無左3個字 都係頂唔順先行前
都算 同個廢中職員直接deal 問佢又話叫我排隊打尖唔係幾好
我同佢講班人都係企係度填表 點解唔比我先
屌撚完佢 叫我去一邊等陣
等撚到5點半叫我簽個份part q
我屌撚左出聲同佢講我簽過 佢答我每次做都要簽 我填完佢先比返場紙同身份證我
過程仲要一直比人西都痴撚線

咪玩啦，入面幫廢老個啲咪政府啲人囉，佢地搞得掂，我地依啲小市民就唔洗搞咁多野喇

諗野又唔行埋一邊，十足十去戲院行到埋去先諗睇咩戲同幾點啲撚樣，阻撚住哂，自己睇定有咩報先再排隊啦

樓主今日做左啲咩姐喂

推啦，除左屯門，其他區有冇依啲情況？

想下個禮拜日打波要聽朝6點鐘去親身book場係咪痴左線

仲要未必有位

對唔住各位大大，今朝有事去唔到，聽朝等我消息

喂你上水拿

聽朝你又去？ 我都想去啵

留低個tg比我呀

樓主唔好咁快走喇

咁就要等ICAC查喇

有合理懷疑啵同埋，有懷疑就可以舉報嫁喇唔係咩

親身前往各康樂場地及地區康樂事務辦事處的訂場處預訂各類康體設施。租用人在訂場處訂場時，必須出示認可的身份證明文件(正本或副本)和資格證明(如需要)。認可的身份證明文件包括:香港身份證; 十一歲以下兒童可出示香港身份證、出生證明書、簽證身份書、回港證或前往港澳通行證。非香港居民可以其有效旅遊的證件正本即場租用設施，亦可在登記為康體通臨時用戶後預訂設施。如代人訂場，則需出示租用人／使用人上述文件的副本。如遇排隊的情況，每名人士每次到訂場處只可為一名使用者訂場，而通常會獲辦理最多兩個用場許可證及／或兩小時節數的租用申請；

正想COPY上黎

我唔用tg sor, 但我聽朝6點9之前會到體育館，有緣就見

係咪禮拜日排球呀BOOK,廢事同你地撞時間

推到班職員仆街

頭先上網睇過,禮拜日一個排球場都冇

樓主邊區?

屯門

唔諗住book場，純攞料

加油

我想問點解淨係可以BOOK到10日內既場,但係禮拜日已經FULL哂?

唔通有團體book晒咁大鑊？！

唔知呀，就咁睇就唔係，但係唔知點解book 唔到

各位講個啲報1823 ，申訴專員公署，報館我其實都做曬。

申訴專員公署個張回覆話俾人用id copy book場係合情合理嘅做法。

所以都唔駛旨意趕絕黃牛架喇。

如果咁呢？

樓主指出話有人用10 個id copy 就係有得再做下投訴，不過搵政府投訴方法就算啦，搵記者同媒體報政府先會做野。重要係不斷一直監察先阻得到架。一個人唔會搞得掂。

同樣，唔好剩係怪啲婆婆，有啲體育館重有黑社會包曬啲場黎放，網上有炒賣gp添，我又寫左信去投訴啦，點會有用至得架

每人限book幾多？
要屌埋佢簽場唔check

攞住張相去投訴
加埋keep人身分證 職員又幫班廢老book咁多個鐘
雙重標準 支持

呢張相幾好呀，我幫你同記者朋友講吧

btw搵東張西望報料果d熱線有無用🤔
搞到上電視就一定大把人插班廢老

一個人可以拎住一串hard copy book? 根據康文署既rule唔似容許wor

我仲影咗片，不過唔po住

其餘既料等我整合番先再出
不過再up多張，就係呢3個妹下妹下，不過佢地今日淨係book咗6個場，5個成功

期待片段。

巴打們可以試下將你哋嘅情況同搵到嘅資料 send去有線報料wtsapp 整個新聞刺針 好似係63333243

宜家私league 搞起左 個個都想搞league 賺返筆 搞到d場係咁比人搶哂
有時諗點解d廢league 仲可以生存

留名

驍籃個啲直程搞到全港九都有啦
重有master league
同埋個個sportsarts 直程拖員工糧添

拿呢啲公共資源拎去搵錢，真係用家咪無得用囉。
當中牽涉舊錢係好大舊架，佢地啲婆婆有唔小都幫私league book場。政府唔理咪俾人搞到咁。係時候搵立法會或區議員睇下點拆啦

Sports arts 冇聽過拖糧
但知長期唔夠人用
講真呢d 大league都算 每年籃總搞個d比賽又少 盃仔賽又未必抽到
其他廢league 都要開賺又搞唔掂唔知咩心態
用紙mark stat 24秒自己數不如打frdly 算

一日搵西方日報，等康文日日上頭版

有冇文筆好既巴打整封信黎投訴，一次唔得就十次，我唔信佢地可以咁樣都冇人理

係個個業餘籃球群見過人出post，最後都無出

推上去等多啲人見到幫下手做野

有哂證據

AGGER 有冇巴打幫手
利申 中文卷五U

即場報警有無得玩？
咁樣用人地張身分證，有無授權書，點知真假？

順手call埋蘋果黎

有冇文筆好既巴打出手呀

一係報上東張西望

等睇推上蘋果/東張西望

成個post 哩個最痴線
同班廢老嘈 重要嘈得贏

支持樓主
利伸同班呀婆鬧過

申訴專員/康文署署長/傳媒機構/立法會議員：

香港土地資源匱乏，公共體育設施常見不足。近日有用戶特意到友愛邨體育館親身租訂設施，卻發現排隊黨早已準備好十多張身份證副本搶訂設施以便炒場黨炒賣場地。

康文署一直放任訂場資格，使真正用戶無法租用香港公共體育設施。團體可以優先使用場地進行牟利活動，用戶無法租用場地作康文活動。

對此，各部門互相卸責，甚至有申訴專員回覆表示可用身份證副本訂場乃合理之舉。康文署亦隨此惡習接受一人持十張身份證訂場以作炒賣之用。

香港市民工作壓力本已不輕，閒暇時要求有足夠康文設施，作康樂或體育活動，以減壓及強健體魄，實為香港人的合理訴求。

現致函各部門/機構/議員跟進此事，冀從速檢視有關制度，勿再拖延，還香港市民一個公平及公正的租訂場館制度。

連登公共體育場地關注組

好波

麻煩各位搵曬有關電郵出來
可投訴的一併過投訴

定係我而家放咗料比蘋果先？

一次過搵email，一次過放

你有無除左相以外嘅料？我搵啲記者傾下

分分鍾d 職員有收受利益

直接拍片寄比蘋果啦

啱啱開咗tg但唔多識用
id: yhn7985 add me

告佢老母啦，就係呢d仆街日撚日炒場紙，成日體育業比佢搞彎晒

wowww

咁樣用身分證真係無問題？

有page 架喎

巴打支持你
你隻腳好返未

有無巴打想join下婆婆導賞團，有請留低tg id

嘩diu你真係識我，不過呢度唔講私人野，有興趣就pm me

大力支持

好差

支持，幫推

仆街 貴成倍

tg:shiro41440

$328 搵啲廢老買已經有半價，啲人買完場去到又要比正價，佢又炒貴一倍，點解仲會有人買

而家開咗tg gp, 歡迎巴絲打入黎討論/幫手

推推

你影低俾報紙佬呀嘛

點入場 唔係要對身分證架咩

需要大家一齊去探婆婆班，希望多啲人一齊幫手

有無人可報料邊到有排隊黨？

連登冇人打波？

呢個近來都開左個group每個星期放炒場

推下先

報埋ICAC搞大佢啦
仆街有時真係上網BOOK場都BOOK唔到

send 俾蘋果調查組啦

investigation@appledaily.com
WhatsApp / Line / Telegram：6829 6520

一係東張西望

推上報啦，食屎職員

去ICAC啦！可能有收黑錢！

利申：亂估，鳩噏

用球會場來炒！？？

如果book場要預先比按金，book場本人有出現先打退返按金

咁樣有冇得諗

搵傳媒啦屌

有。但點樣郁到個政策？

報告下情況：記者、1823、申訴專員、康文署、警務署都已經聯絡左。

有進度再通知大家。

俾我就屌鳩班廢老喇

搵生果啦

推佢老母

啱啱見到

200蚊排一個凌晨....

炒場個個恐嚇我話識起底組...

推！！

推 好撚憎炒場狗 守規矩嘅都還好
我覺得長遠policy係應該要ban他人代bk用場人士親身bk先可以杜絕唒啲炒場行為
利申： 友愛bk開成日都見到好撚多炒場狗 雖然冇試過因爲咁bk唔到但唔明點解可以容許啲人利用公共資源賺錢而且仲要影響到其他人使用呢啲資源嘅權利

冇左件事？

問左其中個阿姐拎到一個book場狗contact，個啊姐話佢係book籃球場既，大家一齊做野喇，有電話想點玩都得，大家請出招！92429292

哇~好撚驚呀…鼎鼎大名既高登起底組呀

推啦好嘛